有冇巴打熟油漆呢行

有d野想請教下你

？

暫時有幾條問題
你地油一間新起既屋通常要幾耐同要幾多人一隊？會唔會用噴漆？事前要做幾多準備工夫？個流程係點？通常過程中有咩問題比較難搞？除左油漆仲會用其他乜野物料？

幾大 淨係油2層油？ 地盤就噴 裝修通常手油 睇下用咩油 用咩開

3層高村屋700尺
油幾多層有咩分別？
用咩油又有咩分別？

問得咁空泛有無具體d呀
係咪你自己間野想油過？

一般油兩至三層
油室內一般用乳膠漆

自己油 買開水嗰隻